有冇人係屯門跌左兩張聽日24號睇水行俠嘅飛？

講得出係邊間戲院睇幾點就比番張飛你
留tg

巴倫紐

冇人認領既話不如我地兩個睇啦
利申165中上樣

165不了

新都商場 英皇戲院 20:45

幫我扔左佢啦
睇唔成

兩張戲飛係你身呀？

屌你呀 165係香港算高啦

要報警拉我？

你呃邊個？
利申183

新都9點40分
巴打你係唔係執到？我俾我女朋友屌死啦

唔好理啲矮仔，一於同我睇啦
利申180靚仔

話比catgirl知

你呢啲太高啦
矮先有market
樓豬 我地一齊睇粟米俠啦

我同佢已經分咗手，佢聽日條片就會講

你行開啦死短人，唔好再煩住樓主